咩野嚟

個A drive 究竟係邊到嚟？？？？？

A drive FLOPPY機?
重要喺WEB FLOPPY
利申鳩噏

係咪cloud drive／server drive／partition
利申：唔識嘢，9up

以前用floopy 開機既年代電腦有兩個 floopy drive, 所以係 DOS 到分別係A drive 同 B drive, hard disk 出現既時候就自然係 C drive, 咁而家冇人用floopy但係 Windows 繼續由 C drive 開始數, 你個A drive 唔知邊到嚟咪right click 佢 unmount 左佢囉

你之前係咪裝咗隻cybereason software,uninstall 佢就冇事了！我之前都咁的！